[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (910)

win more

派我羊大錢

拿根亞入波ok?

拿根仔仔

聽日記得支持英撚

太廢,不了

尋晚羊1千又比馬會cup

熱1-1

快手入啦屌

👍👍👍👍👍

拿根/和 gel

絕殺啦

迪祖

Show Blocked User - 豉油專家(😚)

拿根亞

1-0

goaaaaaaaaaaaaal

(Show Blocked User - 豉油專家(😚))

哥達Goalllllllll

果然厲害

哥達

1:0 好波

牙達!!!!

神

兩倍盤

勁

有GEL用

1比0
買左2比0波膽 上呀

一block即入

Bb

屌你老母gel乜撚

爽4了

會入多粒邊個入唔知

GOAL

愈回愈有

客廢到

拿根追和100%

我信了

你信佢真心。。。

Gel

補時入多粒啦

呢到gel親都反手嫁啦
真係gel既例牌會貼埋飛

拿根亞我屌你老母

老死唔派講唔通了

另外一場開到主-1,派200

lm

ok

入波未？

我

留名

補得3分鐘,假波

LM

-1

Love u💕

收錢

又乞錢

易能到😹😹😹

重注得手

一場羸一場輸

拎人工jq

盧b

Cashed

出3次都係想我LM姐

下次迫真啲，如果唔係冇飯盒食

太易玩了

下次60分鐘先開始gel了 慳返啖氣

Ok

係咪跑左落去買GEL

老死咁落力 派你200

派我

琴日3.5無曬gel 依家有錢買了

我呀

又幾雞

金字重注5炒1

六皮

派我未

諗住2場都係2:1/1:0
0:0

豉油屌波十炒1

兩場細過關

美麗番工為乜

笑llm

過日晨

搏唔到

落街買定D GEL先

當做GYM

買二送一 夾分?

我要晒

窮到食9飯

唔係唔洗撈 唔做咩

仲有飯食，窮到飯都無得食啦

我無飯吃了

有錢地盤佬 成功人士

留汁留白飯

做邊個盤

腳毛

之前上新聞個金毛令仔咪佢囉,1個月做10日放20日屌女

老死手瓜好粗

副業裝修 正職賭

派我一百夠

過黎做2日only 機場

今晚東涌吃反

美麗巴請人未

美麗巴派me

前鋒開始落飛

1800 半細4x1

講真美麗做咩重番工

而家中工 唔想半塗而廢 最多休多d

做幾耐可以中工

中工唔洗做幾奈 好似 考試過到就得

美麗做邊飯

呢d冇定義 睇自己 睇行頭

返工先好,有時可以避撚左D垃圾波佢
又唔洗諗有咩做黎HEA時間

鹿島果場點睇呀大家
想買半客

天花 最低人工 不過易做

遲d讀完書都做地盤算反正香港已死

西京西鑽

Lm

= = 天花5惡做咩

求派

抽一派

Me

抽我

頭5抽1

截

me

派埋啦手足

agger

山度士拉古拿。選波踢，西波之王

之前輸到仆街

好似識睇電算機既馬一樣

派下沖喜下

又遲左

呢幾日轉運

Feel到轉運就唔好派 真心

鼓油
反cup
街場
湯川
S.ram
岩？

岩

咁羊多d先

加我

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油

靜係睇馬會盤口個走勢點贏...

想學真心

我睇美麗已經夠贏

就開馬季了

TG救教

佢下半季先賭= =

一開季應該有伏

街場kai卡
派200
留tg

congrats

有運真係抽都中

😨

手足你贏錢都要同職乞爭😭

等佢羊再派啦 要記得我地呀

決定將個200 比你
一夜你派比呢位手足啦

我呢😭

點解唔係我

當初你係到做過街老鼠我有幫你口😭

救救反cup子

我好日唔上黎 廢時黎拎錢啦 如果romas4 唔上水就比豉油

你都叫乞到 乞左成晚1蚊都冇

oksorry

多謝手足 你一定會贏好多

直接我

不了

哭哭😭

唉

一夜上水你同番佢講啦 romas4 /你留tg

買又豬 抽又唔中 乞都乞唔到

多謝一夜

Kai ka 我起到機 派你

唔好咁反cup子

你地要加油

好呀 到時我實收

請不要消失希望

加油 要羊埋我個份

我個單丸2x1呀

Rip

感同身受

普巴

機會又係眼前,又係睇你行唔行前1步

角大就唔刷 大就開細

冇用的

都冇人派我

我岩岩咪派左j圖俾你囉

一夜潛左

😇😇😇😨😨

等陣

派你就派你，唔留就算了，你要轉手，你自己入

直接轉派我唔洗煩

既然街場放棄，唯有下次再派

再抽

先過左兩分鐘

你叫佢留tg啦

再抽啦

再抽啦
抽反cup子啦

好感動 多謝你先

賭球紀錄

5月輸7k
6月贏24k
7月贏8k
8月贏5k

越贏越少

派未

用左3k買狗餅 收到未

決定all in 前鋒同櫻花了

Mei

新手留名

派我ok?

胖胖公主

6月做咩好事黎

一個星期輸左十幾k

Same road

買咩輸咩
80分鐘贏一球比人反杯

乖巧的燈閪呢？

嘩，除左日假，要去到聽朝先有得賭

勝利 前鋒 西鯨 沙特

等多日有世盃外

未改到名

模投 300k 櫻花

有人派未

696 客W
西鑽 盤
飛腳 大

搏696 2.5s

唔記得 我淨係記得夜晚訓前睇屠柒9up
一起身又係屠柒9up緊

唔敢買西腳 之前幾次因為買左佢而要去入錢

你講左重點啦,你趕走左你財神

明明記得岩岩有幾位手腳allin 7點主盤
點解冇人派我

冇人派

Allin完戶口都係得600點派

無 繼續係其他TG谷睇佢9up
再睇小美瘋狂抽擊佢

今日再努力d

波PO就波PO,TG就TG
2樣野

有冇人買正花

有冇人派小妹新手起g

今日幾點磅 支持你

未起身 刷完牙先磅

各位手足日假點買好

櫻花死硬

唔好死

櫻花2:4

前鋒 2.5b正花 2.5b 696 2.5s 3x1點睇

咁要買3.5b了

西花 西鑽
兩隊西波鬥西

臭西面bb

咁樣反cup

紫蛇又然

紫蛇又準備睇樓啦

山度士西波黎
無買好耐

都係果句 未出先跟

年青人罰球直入

Bello all

心靈投注 戶口已清空

飛腳大波

allin比利時收息

空虛寂寞凍

快跟我一齊玩模投

如何喜歡你 如何結識你

我似是一一的淡忘唯獨情深一片

bello bello

又豬 休息了

1800 半細4X1 100%

前峰半一盤狗也不屌

好耐無上過黎 有無水

6點有無心水？
想買fc半客

狀況 注項已被接納
編號
3479
投注類別 半場入球大細過關 2x1
細節
星期三 1 川崎前鋒(主) 對 FC東京(客)
大 [1/1.5 球] @ 2.10
大 [1.5 球] @ 2.60
星期三 2 大阪櫻花(主) 對 浦和紅鑽(客)
大 [1/1.5 球] @ 1.98
大 [1.5 球] @ 2.45 $50
金額 $200.00

半場同我入爆佢

好耐冇上黎
買番注2x1 前鋒上盤 鹿角客勝先

波po有無人要櫻花 入場屌波

櫻花係狗

櫻花d女fans

咁買好咩
1/1.5 一球輸一半
當你一關輸半 25$都係收六十幾
博佢2球買1/1.5 做咩

贏哂都係318.5
點解唔$200 買一場就算

我坐中立區 陣間留意吓先

試過好多次中一關 另一場爭一球咁
有得用半注收返條屍

得翻200
有無巴打俾條6點鐘飛 比我起機

跟熊蛇

有留意開都知買半場波蛋0-0 3串1 啦

全日一餐

咁唔要邊場🤔

我都係新手
問下姐 唔洗介意

閪花果埸個盤係咁轉

唔要西鑽 跟10蚊 中左當bonus

咁你輸半注已經只係拎返一半多小小 輸就輸哂兩百 不如就咁買50算

高水手足

6:00 全半細

前鋒出後備 要東京了

回飛未

前鋒轉盤

讓半一轉讓平半

前鋒半一 一野轉去平半

前鋒平半算唔算派錢

食左飯未

有咁大塊咩

讓平半都點飛

前鋒
正花
鹿仔
飛腳

有冇同路

混合過關 4x5
半全場
入球大細
讓球
讓球 足球過關 4x5
星期三 3
仙台維加泰(主) 對 鹿島鹿角(客)
半全場
客-客@2.65
星期三 4
神戶勝利船(主) 對 大阪飛腳(客)
入球大細
大[2.5]@1.75
星期三 1
川崎前鋒(主) 對 FC東京(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.00
星期三 2
大阪櫻花(主) 對 浦和紅鑽(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.80

2017 仲買作客鑽

西鑽不了

GK 27 丹野 研太
DF 3 茂庭 照幸
DF 4 藤本 康太
DF 5 田中 裕介
DF 20 酒本 憲幸
MF 7 関口 訓充
MF 15 木本 恭生
MF 17 福満 隆貴
MF 26 秋山 大地
MF 36 U-21斧澤 隼輝
FW 11 リカルド サントス

浦和レッズ浦和
スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 6 遠藤 航
DF 2 マウリシオ
DF 17 田村 友
MF 18 駒井 善成
MF 39 矢島 慎也
MF 16 青木 拓矢
MF 7 梅崎 司
MF 26 U-21伊藤 涼太郎
MF 9 武藤 雄樹
FW 20 李 忠成
控えメンバー
GK 1 圍 謙太朗
DF 14 丸橋 祐介
DF 2 松田 陸
DF 23 山下 達也
MF 38 U-21西本 雅崇
MF 6 ソウザ
FW 8 柿谷 曜一朗

Ｃ大阪
GK 27 丹野 研太
DF 3 茂庭 照幸
DF 4 藤本 康太
DF 5 田中 裕介
DF 20 酒本 憲幸
MF 7 関口 訓充
MF 15 木本 恭生
MF 17 福満 隆貴
MF 26 秋山 大地
MF 36 U-21斧澤 隼輝
FW 11 リカルド サントス

浦和レッズ浦和
スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 6 遠藤 航
DF 2 マウリシオ
DF 17 田村 友
MF 18 駒井 善成
MF 39 矢島 慎也
MF 16 青木 拓矢
MF 7 梅崎 司
MF 26 U-21伊藤 涼太郎
MF 9 武藤 雄樹
FW 20 李 忠成

川崎フロンターレ川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 30 新井 章太
DF 6 田坂 祐介
DF 3 奈良 竜樹
DF 23 エドゥアルド
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 28 U-21板倉 滉
MF 22 ハイネル
MF 19 森谷 賢太郎
MF 41 家長 昭博
MF 16 長谷川 竜也
FW 9 森本 貴幸

ＦＣ東京FC東京
スターティングメンバー
GK 33 林 彰洋
DF 22 徳永 悠平
DF 4 吉本 一謙
DF 5 丸山 祐市
MF 10 梶山 陽平
MF 26 U-21柳 貴博
MF 37 橋本 拳人
MF 7 米本 拓司
MF 6 太田 宏介
FW 9 ピーター ウタカ
FW 13 大久保 嘉人

大久保 本身想買前鋒

無小林退熱貼

賭波能醫百病

無小林油

屌

公司扑左狗會 登入唔到用pps

輸到手機上網都冇？

下

搵it部傾下 毒撚應該有得傾

全大4x5

4串1

唔識人

垃圾銀行 狗會都唔比登入

東京好吸引

玩單雙好刺激

手機都用唔到pps過數

Jer

櫻花愈回愈愛

西鑽有種就半/一

西京
西鑽
696
船細

日本波 買少兩個零啦 睇下自己眼光

阿肛

一齊然錢

肛子仲信西花

屌
弱智it 唔撚比人登入狗會
食撚屎啦

純粹唔想要紅賤

用狗會app

屌你老母上場就係閪鑽作客贏

轉左教練宜家返生 今場要估佢會唔會留力

前鋒1.78一下上1.9

好想然日本球

前峰點解回得咁勁

無退熱貼

照要了

買唔lun到

普巴睇o岩要咩未??

聽說愛上了單雙

日本妺大波 全波號第一次召集

西京西花

京
鑽大
腳小
696

東京
西鑽
696
臭腳
Gogogogo

75%命中

all in 左前鋒

let's pray

我相信前鋒贏到2粒 我真係信

無小林悠無中村無大島既前鋒
東方都守和佢

我支持你

又羊

係愛呀

有無大蛇出水阿

西花fan

日本波最易賭 買普對家就是了

前鋒大炒西京

西京個半一去左邊

因為我都買左

想g 696強不強陣 答到我派我200

回到97了

我地要意志堅定D 隔離大船必沉

買了客w

強

0-2ft

長追前鋒

轉埋盤 好冇買西京

垃圾陣 買對家 中左派我is ok

1:0

強陣

自己諗 宜家前鋒回到上1.97

駁唔到

前峰回到高水 就轉平手

喺主場 準備幫大家直擊報導

多謝各位爭住派我 add me pamhei

強 派我了

Add了

要出了 啊！！！！！

出咩

野

普羅度斯基2.5b
前鋒9.5b

普之力

要lm了

有冇人有西花陣容

懷疑是反手比水 sick buy new..

1.99

就變平手盤

9.5b
大波
大波
半主
4x5 跟到便收$

👍👍👍

我個角大

平手即買前瘋

正花x前鋒x696

前鋒9.5s
西花8.5b

日本狗咁正氣死小好多人

一粒先

前峰轉埋盤

推

食半格之路

幾時轉埋做平手

要前鋒定西京好

從不反手 反手買乜輸乜

696 全陣？

gchi前鋒

前鋒主勝回到上2？

日本波最正氣

同路

抵啦 對上個次全中日本球叫你一齊又唔買

有冇696 前峰既陣

Omg 一齊收錢

有無手足派俾小妹😭😭😭

人妻 抵啦

中左派你

病病！我2x1全中要派你了！

me日本波自己buy都中

ok 咁雲加派

Ok 幫你hj

好hurt 有diu sir啦

😭😭😭😭

我4點30買得1.93

我12點買得1.68

神船主勝
696 前鋒2.5大
西花2.5細

我呢

川崎 大波回飛

有川崎陣容嗎????

唔撚係呀

希望手足都贏大錢🙏🙏🙏🙏

我仲以為記錯

sick snake

已jump。。。。。

Sam sam

買咩好

前鋒 正花 696 飛腳

西鑽

過關 讓球
2X1 星期三 1 川崎前鋒 (主) 對 FC東京 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82
星期三 2 大阪櫻花 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.01

-0.5/1

ching好早買

西鑽如果連櫻花B隊都贏唔到既話,降去日乙啦

西鑽仲係2.01 好早

唔出小林悠 中村 同阿部浩之 夠唔夠𡁻

閪鑽睇即場再諗買唔買啦

唔係掛,,入得既都唔出

心靈投注

前鋒
西花
飛腳大

腳2.5b 西花盤
Skip 696

前鋒 紅鑽

super

咁遲 冇本跟啦

日職盧呢

前鋒
勝利船

日本波 信自己

世紀重心
做人做🐶 自己決定

All-in fc東京
信我！一定得！

不過正花同路

支持！

🐶代表D咩

櫻花

前峰半和個心好定

東京 鑽

日假 通常上半場都有一球
半和

買左西花後悔緊 補唔補飛好

唔好反手GEL OK

補

正手

從不反手

買左入球大好想死 要凍過水了

我買了十元半和

前鋒 696

已補，輸十蚊

唔小心allin咗閪花半大 中到派

1左

2左

3左

4左

前鋒3.5大
西花2.5細
神船w
696 2.5大🙏🙏🙏🙏

西花696對左

5左

前半和cashed

角球點解會開8.5,兩隊之前D比賽都幾多角吓,馬會送錢

If u win please pie me

東京
西花
696
東京&飛腳2.5b
櫻花2.5s 8.5s

想JUMP

紅鑽冇角的

中先算

櫻花盛開

0:1

角

仲未bkock

立即入波

靜到

696 中伏

前峰全0，踢黎做咩

前峰唔好入波 keep住0-0

買左大波可唔可以申請退錢

下半場1球算數la

前峰角大已死

前鋒1:0 紅鑽1:0

半細想gel

同路 jump

獅子港U19 1-1 曼谷FCU19

7.5再入

1.5大cashed

求腰斬 珊瑚行快啲吹走佢地ok?

前鋒2.5大已死

前鋒踢咗10分鐘 1角都無

波都冇得屌，早知唔買

diu入波啦

照屌就有入波

有冇得打去馬會話買錯

前鋒1:0
櫻花1:0

有了

( Show Blocked User - 觀塘奧蘇利雲 )

飛腳比心機

點解宜家咁多假分狗

前鋒

勝利船半主先

日職球隊好耐冇咩點開過入球大

全部唔識入波

熊仔有買嗎

前鋒我要角啊
刷角啦

半大全大 全部沉船

西花goal

冇

前鋒
696
西花
臭腳

買左大好似比雷劈一樣

咁多人鐘意玩單機

( Show Blocked User - 三冠王曼聯 )

Show Blocked User - 三冠王曼聯

爽了

Show Blocked User - 一鋪過

爽到喊

有人陪

報假分好好玩？

9盃出副選。想有波入都難

要求退錢

前鋒幾c

2

nba未

點解咁多m係波 post sosad

4X11 0:0會唔會真係中

應該開特別項目 8隊邊隊入先

哦好啊

Feel 到就入波

4場半細都爽死

買左櫻花贏 快d入

沒有入球 $200

會

前鋒東京 角呢？
腰斬咗？

全細

我估仙台

其實全部都未開波

前半和輕鬆

冇入球 冇角

其他3隊都怪陣

真係全半和

唔好gel 爆我既心水波蛋

踢咗廿分鐘 得2角

正選去曬踢世界盃外圍賽
等爆冷細波

Pie me

即刻入波啦屌

班日本佬又齊心踢假波 仆街

紅鑽入波READY

就係成班吊。點呀

前鋒都係

西鑽幫幫手 半大

希望la

全大都好炆水 你半大撕得飛啦

前鋒
櫻花果場安靜d

半場猜下先下半再入

想佢入一球都難

前鋒開到10角 派300
利申：次次都派唔出

，lm

前鋒fg
西鑽fg

垃圾鑽禁屌？

其實開左波未

普巴
買左咩阿你

對家反而中龍先sosad

前鋒入兩球

好撚悶

今次派到

696 2.5細請你頂到尾

準備nba式入波

4場0:0

支持你

飛腳比心機好無

西波

一定得

買左大波我個心好撚痛

g持

咁靜既

以為未開球

早知買前鋒角大 買左入球大

🙏🙏🙏😭🙏

聯賽盃=hea踢盃

4c 繼續刷

屌，識入波未

半大4x1 搞店

請加油

red diamonds 0:0

早知

6c

要相信紅鑽半場前入球

半和

5c

我記得有位巴打信我買3串1

兩樣揀

全半和半細

前鋒
繼續去 我想派錢

快刷

哦 好呀

刷角未

哦 好啊

mark定頭10先

入一粒黎屌下先ok?

八隊一齊BBQ到完場

西花咁樣miss...

原來我第11

以後1＄不買日假
屌你老末
0.5/1都死 ok99

未完就gel自己

你果條係咩

普羅度斯基 2.5b
前鋒 9.5b

算啦 照刷角啦 下次派我

西京
西鑽
696

勝利個場好難wo

含家產 8隻蛋

4*1 半膽0-0 都好和味

內定協議0;0 on9

150勁啲

頂多10分鐘 半和

我有提你咖

哥列2

飛腳請加油

其實只派第一，姐係我

我即場唔知買咩好tim

刷角先有

開到派多個俾你

買唔落手

等睇45+入波

sorry 無跟

696 2.5S頂到尾啦

好 刷角

有預感半場最少 有2 粒

又gel

4c more前鋒

沙地12M

如果抽到我麻煩幫我俾户口
我去游水

前鋒
派樓主加 啱啱頭十抽三

比利時(U19)2-0

Feel到有我了

勝利9射0goal

刷角

唔好亂屙尿

全0比0 我屌

好!

想睇

女人都會既咩

最慘係隊隊都唔射波

唔係𡃁仔先會咩

咩人都會尿! 屎就唔知

人妻泳衣

幾有罪惡感 好好feel 中學成日屙

前鋒半和輕鬆到

廿年前

西非利 8粒蛋

一入水就

好悶呀

紅鑽角球直入唔該

4場半和

全部頂實半和

繼續刷角

前鋒似足今朝瓜達拉哈拉 絕殺硬

今朝是油果2舊決定唔派佢 頭5抽1派我

屌,696個11號係咪ON9嫁

晚上自己一個係練習池 訓住屙 爽

ching sick all

又想伏

好撚假

4X1 半細 （中）

是油
是油
是油
是油
是油

買左咩

點解有種愛叫秋生🤔

痴線

4 場00

前峰2.5b 已死

7c 3more

4串1半細買500有10k

俾鼓油搶晒5個

夠膽先講野

你想俾你

半7全9 派1000

blocked 傻西

有巴打出左事前水 4*1半細 冇跟

3X1 心水0-0 波蛋又中

半和4x5 冇買

全半和我屌

波蛋3串1是咪呢條

696半客玩完啦

8c 2more

紅鑽竟然有角

8C

唔洗派啦 半8 那有半7

爽

佢刷果下先奇

戇鳩

8c喇 唔好再lm了

四串一半0-0 @10k😱

696半客開唔到真係多得個11號仔,沒料到又要獨食

係你了

緊係L哂2邊 必有獎抽

好多人想派俾美麗巴

ok 抽中羊錢 add me pamhei 派我

兩場即場半和咋

痴線

好爽.. 10c未

系 走數買咩輸咩

幾好野 全部罷踢？

前鋒副選都禁住黎踢 入波啦 一球都夠

前鋒
唔敢gel住 開埋就抽

買4串1大 爽死了

on9 4x 0:0

Tg黎？

13.5b 14.5s

日本仔好波

pamhei

西到

4隊都係莊狗既隊

全大都凍過水了 有冇人同我屌番熱佢

利申：馬會冇錢買，爽

search就搵到

日本波都係賭返聯賽算,兩個盃賽垃圾黎

想撚我？

比多幾分鐘

望一望 西花係下盤 都好少少
腳大波已死

派錢試試

走數9

13.5b
屌唔屌得過

好

真係佢黎

定前鋒下一隊呢

羊錢笑到我

點解可以咁撚垃圾

有冇半0全3

要改名做 派錢

即場2*1 全細1.5s

嘩 半8 爽到喊

4場都半0全3

未買唔好買

打假 陣間下半nba

lm了

紅鑽踢到咁讓人 笑4

Dllm dum 春呀

半大4x15一場都無
西波

落水未

買左3場全大 信自己

屌，原來派佢

100蚊了

日假睇最尾15分鐘算了

下海暢泳

遊完

笑4

買左2.5b果場冇即場 有機開到

比人走左數

半8全8可能嗎

問是油

放妻哥3點式，100蚊張

要重整bot了

慘

有j不了

我全要了

飛腳比心機 唔好輸埋我飯錢

是否仍然供應此商品?

今朝俾左1k買是油張相...

練水冇3點色

大量，意pm

俾人呃左?

check

覺得賺左

好正

西花9.5b 前鋒2.5b

google都有

買哂大波可以點補飛

識丁 一定丁人妻老公

美麗用5k同我收...一轉手賺4k

有無可能9角完

想入西花1:0

4點全露先買

上次上thisav有段本地偷拍av好似佢老公

冇 因為10c派我

日假

手足 不如下場 左補右補 不如不賭

咁女主係?

男主*2

呢樣真

我d運番左少少，收工要入錢了

入比我

出多幾條波蛋

繼續0 0

前鋒fg

西花2隊連c都刷。
唔怪得要踢2隊lo

4x1 半場0:0 收錢

西鑽入波

未？

6點港女聯

派me

4場角大,入球細

港女杯

696 冰封入球

紅鑽1.5B 未

想睇飛

屌，有冇咁on9冇波入

mememe

鑽繼續屌打
差不多要入波了

聯賽盃想入波??

0-0

西花3c more

有無西花fans

日啦西鑽

川崎前鋒 刷角未

鑽7c

飛腳請你立即入波

唔係四場都無入波咁撚on9掛

1001

前
花

4場0-0 九成假波

游水不忘賭球

又B隊又怪陣

未得 等緊我老公捉精靈

4場波 8隊 88條友 1球都冇？

假球

有冇人派我

細波過港女

川崎前鋒角球

妻哥都大過佢地

冇圖